IRENE面臨人生最大既危機

樓主落地獄啦

屌佢老母笠狗快啲仆街死

星運估計到盡頭了==

可以退休了

想睇佢拍劇

同我拍床戲

佢話過唔拍戲

@勝利(已失敗)
交比佢屌7你

唔怪得Irene被人屌態度差

wa我地勁有默契

30歲了

So?

笠仔真係燈力無邊..

死亡之吻

搵夠同我結婚啦

你咪癲

我同IRENE小姐姐結婚要問你?

你咁樣ff人地老婆同你結婚覺得無問題？

Rip

睇怕sm要提早出新團了

RIP

牙粒都戀母